 SPADES
  ___
 |A  |
 |>♠<|
 |__A|

  ___
 |K  |
 |>♠<|
 |__K|

  ___
 |Q  |
 |>♠<|
 |__Q|

  ___
 |J  |
 |>♠<|
 |__K|

  ___
 |10 |
 |>♠<|
 |_10|

  ___
 |9  |
 |>♠<|
 |__9|

  ___
 |8  |
 |>♠<|
 |__8|

  ___
 |7  |
 |>♠<|
 |__7|

  ___
 |6  |
 |>♠<|
 |_ 6|

  ___
 |5  |
 |>♠<|
 |__5|

  ___
 |4  |
 |>♠<|
 |__4|

  ___
 |3  |
 |>♠<|
 |__3|

  ___
 |2  |
 |>♠<|
 |__2|

Hearts
  ___
 |A  |
 |>♥<|
 |__A|

  ___
 |K  |
 |>♥<|
 |__K|

  ___
 |Q  |
 |>♥<|
 |__Q|

  ___
 |J  |
 |>♥<|
 |__K|

  ___
 |10 |
 |>♥<|
 |_10|

  ___
 |9  |
 |>♥<|
 |__9|

  ___
 |8  |
 |>♥<|
 |__8|

  ___
 |7  |
 |>♥<|
 |__7|

  ___
 |6  |
 |>♥<|
 |_ 6|

  ___
 |5  |
 |>♥<|
 |__5|

  ___
 |4  |
 |>♥<|
 |__4|

  ___
 |3  |
 |>♥<|
 |__3|

  ___
 |2  |
 |>♥<|
 |__2|

DIAMONDS

  ___
 |A  |
 |>♦<|
 |__A|

  ___
 |K  |
 |>♦<|
 |__K|

  ___
 |Q  |
 |>♦<|
 |__Q|

  ___
 |J  |
 |>♦<|
 |__K|

  ___
 |10 |
 |>♦<|
 |_10|

  ___
 |9  |
 |>♦<|
 |__9|

  ___
 |8  |
 |>♦<|
 |__8|

  ___
 |7  |
 |>♦<|
 |__7|

  ___
 |6  |
 |>♦<|
 |_ 6|

  ___
 |5  |
 |>♦<|
 |__5|

  ___
 |4  |
 |>♦<|
 |__4|

  ___
 |3  |
 |>♦<|
 |__3|

  ___
 |2  |
 |>♦<|
 |__2|

CLUBS
  ___
 |A  |
 |>♣<|
 |__A|

  ___
 |K  |
 |>♣<|
 |__K|

  ___
 |Q  |
 |>♣<|
 |__Q|

  ___
 |J  |
 |>♣<|
 |__K|

  ___
 |10 |
 |>♣<|
 |_10|

  ___
 |9  |
 |>♣<|
 |__9|

  ___
 |8  |
 |>♣<|
 |__8|

  ___
 |7  |
 |>♣<|
 |__7|

  ___
 |6  |
 |>♣<|
 |_ 6|

  ___
 |5  |
 |>♣<|
 |__5|

  ___
 |4  |
 |>♣<|
 |__4|

  ___
 |3  |
 |>♣<|
 |__3|

  ___
 |2  |
 |>♣<|
 |__2|
